有冇人聽到細路喊就好想跟住喊？

好傷感

煩到喊

喊你老母咩咁撚幸福
不過算
細路係唔會明自己有幾幸福亦都唔識知足

利申：我細個都係咁